邊隻牌子既格仔衫冇咁毒

uniqlo果d毒撚先會買 ,各位巴打有咩推薦

唔好樣著格仔衫=毒
好樣著格仔衫=好睇

首先你要問嘅嘢係你 carry 唔 carry 到

今日先買咗3件u 記

傻啦樓主，你以為真係件衫毒呀？

件件都咁撚毒,我就真係carry唔到喇

死毒撚

White Mounting

著返西褲皮鞋斜揹袋，襯晒

唔識打扮嘅 比咩衫你結果唔會變

人毒著咩都毒架啦，死毒撚

Your face your fate，死毒撚唔識襯衫咪話人柒

LV格仔一定唔毒 即變土豪

係你毒, 唔係件衫毒, 醒下啦

Off white囉

格仔衫

就算佢著都覺得麻麻地

有無諗過件衫係無辜的

但感覺都好似老左好多 同埋毒毒地